[俄佬攪局] 朝中社：俄羅斯外長將訪問朝鮮

據朝中社的報道指出，朝鮮外長李容浩向拉夫羅夫提出訪問邀請，但該報道沒有交代有關訪問的時間或到訪原因。

朝鮮領袖金正恩與美國總統特朗普（Donald Trump）會面在即，雙方官員正着手商討會面細節。而金正恩亦在短期內兩度到訪中國，與中國國家主席習近平會面，當中第二次會面後，朝鮮態度突然180度轉變。

假如拉夫羅夫在「特金會」前訪問平壤，或可能談及核問題，但未知他會否與金正恩見面。

另外，美國白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）周二（29日）表示，華府正積極籌備「特金會」，希望可以在下月12日如期舉行，但即使告吹，美國仍會為將來會面作準備。

如果中俄一齊撐金仔，金仔仲會唔會跪低
定係中俄加埋俾到好多錢收買金仔

一陣又180度

全球新寵

俾到就係，佢地自身難保

俄狗